l'idea è che se normalizzi i consumi di risorse (normalizzi le righe della matrice M) ad ogni programma può essere associata una distrubuzione.

analizzare le proprietà

è utile per descrivere i programmi?
i sistemi?

prevede?

covarianze?

probabilità condizionate?

cosa succede quando si passa agli splitup?

 